又一間藍扮黃火鍋店 仲要自爆

話比人盜用喎

有入黃店地圖

無幫襯過

不過呢獲真叫天網恢恢
何妖放佢花籃放咁前

Push

咁人地可以玩野放既 但咁叫澄清？

兩邊食盡

閱讀理解有問題?

無罪假定原因，的確有機會被盜用牌頭

樓主中文會考攞H?

間四川辣妹子，有popo同有黑社會花藍

樓主似帶風向喎

留意咗你好耐，你d回應真係好5毛

請用起底功能

睇下我帶乜風向

上面咁多推斷你唔回應？屈咗先？

一個post 我就變咗
5毛，中文H，分化撚
呢d回覆通常邊d人會回，大家心照

你班P牌5牌第一日識王騎？

但花牌
好多人會落公司名

拿 我唔知
我中立既 隨便屈毛

嗰d叫推斷

得啦，你話盜用咪盜用，高能人士

連我 王騎 都比人屈毛

你話呢低能仔幾好笑？

佢閱讀理解有乜問題呢？

fc？ 你老母我見到佢個花牌，貼出嚟就變x咗5毛

咁多黃店唔盜犯，要盜用佢？

建議暫時當係黃
唔係每間黃店一個花籃就搞散

從來5毛先會咁回應，使x理條屈毛

但你一開始都無話fc
你話信自己人

花牌落公司名
可能生意上面識 唔熟
落全名無人知你邊位

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

咪就係，上面班友都on lun 9 ，班藍屍係玩嘢都揾開出名啲，更加唔會只係放一間

呢啲叫黑色幽默，我講下笑啫

我嘅意思係睇定啲

係啦係啦，即係唔出名嘅黃店一定唔會俾人搞啦

未必有人識你…
不過你咁放上黎
到底想話人藍扮黃 定係 想幫黃店澄清

好事黎
連藍店都要扮黃

不過自行判斷la
保持距離好

睇定啲先

不過睇個名 我都唔多想幫襯

特登講到好模糊，想引兩派人罵戰

唔跟太貼

你上年6月先出post
10個主題都唔x夠，咪係度扮老會員啦

Sorry，小弟連登資歷尚淺，真係唔識

自俾六打膠

呢度好似得你最積極分化

比人偷名就屌佢老味啦
咁同facebook比人hack有咩名別

上次包疪斬人藍屍個間

請名位對 碩士生(有車牌)
按追故模式

唔知邊個分化啦

上面兩條友你一唔啱聽已經話人哋五毛啦

pppppp

嘩Diu
原來不嬲都藍喎
仲藍都黑

點睇c朗依排表現

張圖幾時？

蓋清就識 樓主出名5毛pr狗

block咗條5毛，清靜晒

唔否認佢有可能真藍，但你個logic同“咁多人遊行唔拉，拉果幾個黑衫𡃁仔？一定係自己搞事”一樣

我王成班p牌仔唔識野on99

FC咗先下結論

明晒啦

陣蝗味好濃

拉

呢間閪嘢都開到分店

多謝各位的建議，經了解後，是由離職的合作夥伴送出
嚴正聲明:
有關近日火鍋店的祝賀花牌事件，並不是本店及店東送出。詳情不想多提，本店立場清晰，懂的人自然懂！

蚊蚊豬老火鍋

咪聽住先
食住第二間黃店先

識玩一定調返轉屈辣妹子係黃店

樓主偷用人地鋪頭個名送完花籃，再上連登屈人藍？

支持樓主

我覺得係蚊蚊豬隔離d藍店用佢名老屈
想佢無生意

信住先

陳同佳個奸夫，都好明顯係我啦

上面有解釋 合作夥伴 己離職

我就唔信

深水埗不嬲多扮黃

王騎都變五毛 勁

係囉聽住先囉

話唔定私怨畀人搞呢

你答左開post 目的未呀
兒登真係兒登 係到鬥老會員on99

波台狗咪搞事，連登依家我地P牌仔話事

係搬鋪 唔係開分店

你覺得玩出名嘅黃店會唔會有人信呀拿？
雖然我唔肯定佢係咪扮黃
但如果要屈一定屈小店效果好過屈出名囉
你試下個花牌係大渣哥/龍門 睇下個po會唔會兩邊互屌？

你又好似有道理

依個解釋有啲...

對對家唔會有效囉
你見過藍絲鬥藍未？我就未啦

有道理一個花牌成本就搞到同路人互相分化 猜疑
佢地維穩費咁多 做一做就咁大成效 why not

其實係所以證明鬥嚟冇意思

裸跑走數

推

會優先食其他黃火鍋店先

真兄弟先明

你邊位？

學到野了
一而瘋狂幫藍店寄花牌

唔介意藍扮黃
我地係黃色經濟圈 唔係黃色圍爐圈
越多人愈顯示黃係主流

間嘢係咪分家

你乜水，真係唔識你

佢地成班新移民咁

連仔咪x比佢地甩P

有妖氣 生意都唔會好

人地都係問下你開post目的
dnlm連登老屎忽都有得認屎認屁

我仲係分化撚

幾撚多P牌衝入黎 洗底

幾百一千整個冇辦法百分百fc嘅花牌就想分化黃圈

連登第一朗迷都唔識真係好打極有限

空姐認證大家仲食唔食得落

花籃師

連登開壇無耐就上 見過你幾次 但係真係唔多清楚你係乜水

樓主我真係唔知乜水 我剩係知Block撚咗你十世
5毛話人5毛

我都block咗你隻熱狗

王騎死了.JPG

唔投初選嘅 全部都冇jj

推爆佢

俾人盜用可唔可以搞鳩花牌公司再搞鳩落名條友呢？

藍絲從來都係有著數就揀
都未見過有藍絲會因為係黃店就唔食
你po張藍店送黃店花籃上save hk班人肯定讚藍店大方都唔會鬥藍啦

其實佢好唔好意思仲叫自己空姐
你話撐警牛肉飯 反而我會專重你
一把年紀仲好意思拎以前細工番過既工打飛機

你同警畜咁多人唔打打你有咩分別 現今社會 事出必有因早已唔適用啦

應該無咁on9掛

有心都用私人名

老到咁既空姐

「咁多人唔打淨係打你，一定係你有問題」

呢種Blame the victim係簡單化思考過程，缺乏邏輯推算嘅產物

咁多人唔dq係dq梁游？一定係佢兩個問題啦

唔知如果新開張藍店
收到八個字花牌會點

用緊咩app?
和你eat 同whastgap都用唔到

所以又咩都唔問放上連登批鬥
話人藍扮黃
樓豬又側側膊唔道歉了

批鬥人大大聲
柒咗就冇事了

先唔理佢黃定藍
蚊蚊豬好難食
態度仲好差

應該係Wolipay嚟

呢間不了

懂的人自然懂！